會員皆城総士 入一入黎

我屌你老母 夠薑同我隻抽fgo

我幫佢頂

搞我老死2d者 殺無赦

電莖遊戲

今次天王都冇面比 除非佢同我道歉

今日我忍痛打總士 希望大家支持

電莖損手

中路單挑李星 comeon

佢幾行寶5 唔好同佢打呀

係帝堡城做野 唔見你

陣間飲茶搵你
你上去通渠？

駛唔駛買張電莖椅先

上去拆冷氣拎去賣
依家車緊野走左lu

入黎車條工字

笑4 咁熱仲拆冷氣 係屋企打fgo算

有無人召喚峽谷?